準備下年單拖去挪威，求指點

小弟打算下年去挪威走翻轉，有冇巴絲打可以俾下意見 感激不盡

由於budget有限所以打算主攻bergen tromso或者voss，求各位指點一下景點或者活動